# faceControl_demo yii2 framework muduli 
ishchi xodimlarni, ishga o'z vaqtida kelib-ketish jarayonini nazoratga olish, ya'ni kunlik qaydnomani yuritish uchun yordam beradi.
Ushbu modul, IVMS 4200 dasturi bilan integratsiya qilishda qo'l keladi.
Bu modul faqat portfolia uchun joylashtirildi.


Kirish:
<img src="img/kirish.PNG">

Modul asosiy sahifasiga kirish:
<img src="img/modul_home.PNG">

Modul asosiy sahifasi stilini o'zgartirish paneli:
<img src="img/modul_home2.PNG">

Modul asosiy sahifasi stilini o'zgartirish:
<img src="img/modul_home3.PNG">

Xodimlar haqida ma'lumot sahifasi:
<img src="img/xodimlar_malumoti.PNG">

Yangi ishchi xodimlar qo'shish sahifasi:
<img src="img/xodim_qush.PNG">

Ish grafigi haqida ma'lumot beruvchi sahifa:
<img src="img/ish_grafigi.PNG">

Qaydnoma sahifasi:
<img src="img/qaydnoma.PNG">
